好奇一問 你地有無同印巴藉既拍拖

前幾日見到個香港男既同個印巴女睇戲
所以好奇一問 想知點樣開始 有無比人帶有色眼鏡
只係問 呢個post無任何歧視成份

其實印巴女唔差
輪廓深,有D幾好禮貌

咁你屌唔屌

boom

印尼妹

你睇到既會唔會係我fd 佢地近排開始左

快啲問下佢既感受